中學舊生聚會同ex同台而不失霸氣?

如題

揸返你架86去就咩霸氣都返晒黎啦.

真人真事，兩個一齊唔去
冇夾過

= 你
= ex

佢一坐底你即刻指大罵：屌你個臭化西

absent

一直扮唔識佢，當佢無到
利申：試過

無視ex
ex亦無視我

然後漸漸舊生聚會都冇叫我去
不過有叫ex

(唔係淨係唔叫我1個
成班心病太多